我有野要宣佈

原來何啟華都係sh派[sosa

sh派又贏

知我咩料啦